msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Layers v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-25 21:53+0800\n"
"Last-Translator: MapleObserver <mapleobserver@gmail.com>\n"
"Language-Team: MapleObserver <mapleobserver@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ layerswp
#: comments.php:6
#, php-format
msgid "One Comment on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s Comments on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "《%2$s》有 1 个评论"
msgstr[1] "《%2$s》有 %1$s 个评论"

# @ layerswp
#: comments.php:19
msgid "&larr;"
msgstr "&larr;"

# @ layerswp
#: comments.php:20
msgid "&rarr;"
msgstr "&rarr;"

# @ layerswp
#: comments.php:29
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:22
msgid "Branding"
msgstr "标志"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:26
msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:27
msgid "Control your content's default layout."
msgstr "控制网站内容的默认布局。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:31
msgid "Header"
msgstr "页眉"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:32
msgid "Control your header's logo, layout, colors and font."
msgstr "控制页眉的徽标、布局、颜色和字体。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:36
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:37
msgid "Control your footer's custom text, widget areas and layout."
msgstr "控制页脚的自定义文本、小工具区域和布局。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:41
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:58
msgid "Logo &amp; Title"
msgstr "徽标和标题"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:63 core/customizer/config.php:248
#: core/customizer/config.php:366 core/customizer/registration.php:416
#: core/helpers/forms.php:331 core/helpers/forms.php:406
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:90
msgid "Navigation"
msgstr "导航栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:91
msgid "First create a menu then come back here to place it."
msgstr "先创建一个菜单，然后返回此处并放置该菜单。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:96 core/customizer/config.php:112
#: core/customizer/config.php:120 core/helpers/design-bar.php:213
msgid "Layout"
msgstr "布局"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:100 core/customizer/config.php:136
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:104
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:109
msgid "CSS"
msgstr "页面样式"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:116 core/customizer/config.php:132
msgid "Additional Scripts"
msgstr "额外的脚本"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:124
msgid "Customization"
msgstr "定制"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:128 core/customizer/config.php:340
#: core/helpers/design-bar.php:529
msgid "Text"
msgstr "文本"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:156
msgid "Create Menu"
msgstr "创建菜单"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:175
msgid "Body"
msgstr "网页正文"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:184
msgid "Headings"
msgstr "标题"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:193
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:203
msgid "Header Width"
msgstr "页眉宽度"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:206 core/customizer/config.php:315
#: core/helpers/design-bar.php:226 core/widgets/modules/slider.php:321
msgid "Boxed"
msgstr "盒式"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:207 core/customizer/config.php:316
#: core/helpers/design-bar.php:227 core/widgets/modules/slider.php:322
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:215
msgid "Logo & Menu Position"
msgstr "徽标和菜单位置"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:218
msgid "Logo Left"
msgstr "徽标居左"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:219
msgid "Logo Right"
msgstr "徽标居右"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:220
msgid "Logo Center Top"
msgstr "徽标居中顶对齐"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:221
msgid "Logo Top"
msgstr "徽标顶对齐"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:222
msgid "Logo Center"
msgstr "徽标居中"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:230
msgid "Header Position"
msgstr "页眉位置"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:234
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:240 core/widgets/modules/post.php:334
msgid "Overlay"
msgstr "重迭"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:257
msgid "Google Analytics ID"
msgstr "谷歌分析服务的 ID"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:258
msgid "Enter in your Google Analytics ID to enable website traffic reporting. eg. \"UA-xxxxxx-xx"
msgstr "输入谷歌分析服务的 ID 来启用网站流量报告。ID 格式如 \"UA-xxxxxx-xx\""

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:266 core/customizer/config.php:413
msgid "Custom Scripts"
msgstr "自定义脚本"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:267
msgid "Enter in any custom script (such as TypeKit etc) to include in your site's header. Include the &lt;script&gt;&lt;/script&gt; tags."
msgstr "输入任何要包含在网站页眉中的自定义脚本(例如 TypeKit 等)。应包含 &lt;script&gt;&lt;/script&gt; 标签。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:275
msgid "Single Post Sidebar(s)"
msgstr "详细文章页面侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:276
msgid "This option affects your single post pages."
msgstr "此选项作用于您的详细文章页面。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:280 core/customizer/config.php:298
#: core/customizer/config.php:429 core/customizer/config.php:447
msgid "Display Left Sidebar"
msgstr "显示左侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:285 core/customizer/config.php:303
#: core/customizer/config.php:434 core/customizer/config.php:452
msgid "Display Right Sidebar"
msgstr "显示右侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:293
msgid "Post List Sidebar(s)"
msgstr "文章列表页面侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:294
msgid "This option affects your category, tag, author and search pages."
msgstr "此选项作用于您的分类、标签、作者和搜索页面。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:324
msgid "Widget Areas"
msgstr "小工具区域"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:327 core/helpers/design-bar.php:458
#: core/helpers/design-bar.php:503
msgid "None"
msgstr "无"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:328
msgid "1"
msgstr "1"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:329
msgid "2"
msgstr "2"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:330
msgid "3"
msgstr "3"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:331
msgid "4"
msgstr "4"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:344
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:349
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:357 core/customizer/registration.php:354
#: core/helpers/design-bar.php:592
msgid "Background"
msgstr "背景"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:361 core/customizer/registration.php:355
#: core/customizer/registration.php:386 core/helpers/design-bar.php:598
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:372
msgid "Background Repeat"
msgstr "背景重复"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:375 core/helpers/design-bar.php:618
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:376 core/customizer/registration.php:444
#: core/helpers/design-bar.php:613 core/helpers/design-bar.php:619
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:377 core/helpers/design-bar.php:620
msgid "Repeat Horizontal"
msgstr "水平重复"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:378 core/helpers/design-bar.php:621
msgid "Repeat Vertical"
msgstr "垂直重复"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:383
msgid "Background Position"
msgstr "背景位置"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:386 core/helpers/design-bar.php:359
#: core/helpers/design-bar.php:544 core/helpers/design-bar.php:631
msgid "Center"
msgstr "居中"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:387 core/helpers/design-bar.php:402
#: core/helpers/design-bar.php:632 core/helpers/forms.php:481
msgid "Top"
msgstr "顶部"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:388 core/helpers/design-bar.php:633
#: core/helpers/forms.php:483
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:389 core/helpers/design-bar.php:358
#: core/helpers/design-bar.php:400 core/helpers/design-bar.php:543
#: core/helpers/design-bar.php:634 core/helpers/forms.php:484
msgid "Left"
msgstr "左边"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:390 core/helpers/design-bar.php:360
#: core/helpers/design-bar.php:401 core/helpers/design-bar.php:545
#: core/helpers/design-bar.php:635 core/helpers/forms.php:482
msgid "Right"
msgstr "右边"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:394
msgid "Background Stretch"
msgstr "背景缩放"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:404
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:414
msgid "Enter in any custom script to include in your site's footer. Include the &lt;script&gt;&lt;/script&gt; tags."
msgstr "输入要包含在网站页脚中的任何自定义脚本。应包含 &lt;script&gt;&lt;/script&gt; 标签。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:424
msgid "Single Product Sidebar(s)"
msgstr "详细产品页面侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:425
msgid "This option affects your single product pages."
msgstr "该选项作用于您的详细产品页面。"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:442
msgid "Product List Sidebar(s)"
msgstr "产品列表页面侧边栏"

# @ layerswp
#: core/customizer/config.php:443
msgid "This option affects your shop page, product category and product tag pages."
msgstr "该选项作用于您的商店、产品分类和产品标签页面。"

# @ layerswp
#: core/customizer/controls/font.php:51
#, php-format
msgid "Click <a href=\"%1s\" target=\"_blank\">here</a> to see this font on Google Fonts.</em>"
msgstr "点击<a href=\"%1s\" target=\"_blank\">这里</a>到谷歌字体上查看该字体。</em>"

# @ layerswp
#: core/customizer/controls/select-images.php:36
msgid "Choose Background"
msgstr "选择背景"

# @ layerswp
# @ default
#: core/customizer/init.php:59 core/helpers/post.php:347
#: core/meta/init.php:176 core/options-panel/partials/dashboard.php:39
msgid "Edit Layout"
msgstr "编辑布局"

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:60
msgid "Use this area to add widgets to your page, use the (Layers) widgets for the Body section."
msgstr "使用本区域将小工具添加到您的页面。使用（Layers）小工具来调整网页正文部分。"

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:138
msgid "Builder Pages:"
msgstr "设计页面："

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:158
msgid "Add new Layers page"
msgstr "添加新的 Layers 页面"

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:161
msgid "Preview this page"
msgstr "预览该页面"

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:165
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# @ layerswp
#: core/customizer/init.php:168
msgid "Back to controls"
msgstr "回到控制"

# @ layerswp
#: core/customizer/registration.php:473 core/helpers/design-bar.php:626
msgid "Position"
msgstr "位置"

# @ layerswp
#: core/customizer/registration.php:501 core/helpers/design-bar.php:640
msgid "Stretch"
msgstr "缩放"

# @ layerswp
#: core/helpers/api.php:38
msgid "WooCommerce for Layers"
msgstr "Layers WooCommerce 插件"

# @ layerswp
#: core/helpers/api.php:39
msgid "Adds an advanced product widget, product slider and multiple page layouts."
msgstr "添加一个高级产品小窗口、产品幻灯和多页面布局。"

# @ layerswp
#: core/helpers/api.php:45
msgid "Showcase for Layers"
msgstr "Layers Showcase 插件"

# @ layerswp
#: core/helpers/api.php:46
msgid "List your portfolio items with relevant meta such as client, web url and project role."
msgstr "列出您的项目信息，例如客户、网址和项目角色。"

# @ layerswp
#: core/helpers/custom-fonts.php:96
msgid "Default"
msgstr "默认"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:253
msgid "List Style"
msgstr "列表样式"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:266 core/widgets/modules/content.php:325
msgid "Grid"
msgstr "网格"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:267
msgid "List"
msgstr "列表"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:268 core/widgets/modules/content.php:326
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:294 core/helpers/design-bar.php:303
msgid "Columns"
msgstr "列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:308
msgid "1 Column"
msgstr "1 列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:309
msgid "2 Columns"
msgstr "2 列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:310
msgid "3 Columns"
msgstr "3 列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:311
msgid "4 Columns"
msgstr "4 列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:312
msgid "6 Columns"
msgstr "6 列"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:317 core/widgets/modules/content.php:331
msgid "Gutter"
msgstr "间隔"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:345 core/helpers/design-bar.php:538
msgid "Text Align"
msgstr "文本对齐方式"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:361 core/helpers/design-bar.php:546
msgid "Justify"
msgstr "分散对齐"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:387
msgid "Image Align"
msgstr "图片对齐方式"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:428 core/helpers/design-bar.php:437
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:444
msgid "Video URL (oEmbed)"
msgstr "视频网址 (oEmbed 标签)"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:455 core/helpers/design-bar.php:500
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:456 core/helpers/design-bar.php:501
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:457 core/helpers/design-bar.php:502
msgid "Square"
msgstr "方形"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:459
msgid "Round"
msgstr "圆形"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:487
msgid "Image Ratio"
msgstr "图片比例"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:553
msgid "Text Size"
msgstr "文本大小"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:558
msgid "Small"
msgstr "小尺寸"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:559
msgid "Medium"
msgstr "中等尺寸"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:560
msgid "Large"
msgstr "大尺寸"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:599 core/helpers/forms.php:242
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图片"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:606
msgid "Color"
msgstr "颜色"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:647
msgid "Darken"
msgstr "暗色调"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:675
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:681
msgid "Custom Class(es)"
msgstr "自定义类别"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:689
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS 样式"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:697
msgid "Padding (px)"
msgstr "内边距 (px)"

# @ layerswp
#: core/helpers/design-bar.php:704
msgid "Margin (px)"
msgstr "外边距 (px)"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:22
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:100
msgid "Newest First"
msgstr "优先显示最新内容"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:101
msgid "Oldest First"
msgstr "优先显示最旧内容"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:102
msgid "Random"
msgstr "随机"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:103
msgid "Titles A-Z"
msgstr "按照标题 A-Z 排序"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:104
msgid "Titles Z-A"
msgstr "按照标题 Z-A 排序"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:105
msgid "Most Comments"
msgstr "最多评论"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:106
msgid "Custom Order"
msgstr "自定义排序"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:219
msgid "Visual Mode"
msgstr "预览模式"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:220 core/helpers/forms.php:221
msgid "HTML Mode"
msgstr "HTML 模式"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:236 core/helpers/forms.php:268
#: core/helpers/forms.php:307
msgid "Remove"
msgstr "删除"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:240
msgid "Select an Image"
msgstr "选择一张图片"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:241
msgid "Use Image"
msgstr "使用图片"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:264
msgid "Select a File"
msgstr "选择一个文件"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:264
msgid "Use File"
msgstr "使用文件"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:265
msgid "Choose a File"
msgstr "选择一个文件"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:311
#, php-format
msgid "Drop a file here or %s"
msgstr "拖放一个文件到这里或 %s"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:350 core/helpers/forms.php:425
msgid "Darken to improve readability"
msgstr "使用暗色调来提高阅读体验"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:361 core/helpers/forms.php:436
msgid "Tile Background"
msgstr "平铺背景"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:372 core/helpers/forms.php:447
msgid "Fixed Background"
msgstr "固定背景"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:383
msgid "Enter your .mp4 link"
msgstr "输入 .mp4 后缀文件链接"

# @ layerswp
#: core/helpers/forms.php:394
msgid "Enter your .ogv link"
msgstr "输入 .ogv 后缀文件链接"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:100
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:106
msgid "Contact Page"
msgstr "联系页面"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:112
msgid "Landing Page"
msgstr "登陆页"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:118
msgid "Lookbook Page"
msgstr "Lookbook 页面"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:124
msgid "One Pager"
msgstr "One Pager"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:130
msgid "Portfolio Page"
msgstr "项目展示页"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:136
msgid "Video Page"
msgstr "视频页面"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:142
msgid "Blank Page"
msgstr "空白页面"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:585
msgid "(Copy)"
msgstr "(复制)"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:641
#: core/options-panel/partials/get-started.php:344
#: core/options-panel/partials/get-started.php:345
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:716
msgid "Sidebar does not exist in theme (using Inactive)"
msgstr "主题中不存在侧边栏（使用 Inactive）"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:758
msgid "Widget already exists"
msgstr "小工具已存在"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:807
msgid "Imported"
msgstr "Imported（已导入）"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:810
msgid "Imported to Inactive"
msgstr "从 Imported（已导入）到 Inactive（不激活）"

# @ layerswp
#: core/helpers/migrator.php:816
msgid "No Title"
msgstr "无标题"

# @ layerswp
#: core/helpers/pointers.php:48 core/meta/init.php:201
msgid "Build Your Page"
msgstr "构建您的页面"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:56
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看 %s 的所有文章"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:58 core/helpers/post.php:77
msgid ", "
msgstr ", "

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:75
#, php-format
msgid "View all posts tagged %s"
msgstr "查看标签为 %s 的所有文章"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:98
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"author\">%3$s</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"author\">%3$s</a>"

# @ the-writer
#: core/helpers/post.php:100
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看来自 %s 的所有文章"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:123
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:129
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:135
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

# @ layerswp
#: core/helpers/post.php:156
msgid "You shall not pass"
msgstr "您不会通过"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:24
msgid "Home"
msgstr "首页"

# @ layerswp
# @ gigawatt
#: core/helpers/template.php:35 core/helpers/template.php:304
#: partials/content-empty.php:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:45 core/helpers/template.php:329
msgid "Shop"
msgstr "商店"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:317
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "按日归档：%s"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:319
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "按月归档：%s"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:319
msgctxt "按月归档日期格式"
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:321
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "按年归档：%s"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:321
msgctxt "按年归档日期格式"
msgid "Y"
msgstr "Y"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:334
msgid "Archives"
msgstr "归档"

# @ layerswp
#: core/helpers/template.php:1113
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "您的浏览器不支持视频标签。"

# @ layerswp
#: core/meta/config.php:16
msgid ": Options"
msgstr ": 选项"

# @ layerswp
#: core/meta/config.php:21
msgid "Rich Media"
msgstr "富媒体"

# @ layerswp
#: core/meta/config.php:24
msgid "Video URL"
msgstr "视频链接"

# @ layerswp
#: core/meta/init.php:154
msgid "You can drag and drop widgets, edit content and tweak the design. Click the button below to see your page come to life."
msgstr "您可以拖放小工具、编辑内容和调整设计。点击下面的按钮可以预览页面。"

# @ layerswp
#: core/meta/init.php:155
msgid "Edit Your Page"
msgstr "编辑您的页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/ajax.php:68
msgid "No Logo uploaded"
msgstr "徽标未上传"

# @ layerswp
#: core/options-panel/ajax.php:102
msgid "Logo updated"
msgstr "徽标已更新"

# @ layerswp
#: core/options-panel/ajax.php:106
msgid "There was an error when updating your logo."
msgstr "更新徽标时发生错误。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/ajax.php:114
msgid "Option updated"
msgstr "选项已更新"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:47
msgid "Layers"
msgstr "Layers"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:106
msgid "Layers is a product of <a href=\"http://oboxthemes.com/\">Obox Themes</a>. For questions and feedback please <a href=\"mailto:david@obox.co.za\">email David directly"
msgstr "Layers 是 <a href=\"http://oboxthemes.com/\">Obox Themes</a> 的产品。如有任何问题或建议，请直接发邮件给 David：<a href=\"mailto:david@obox.co.za\">"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:157 core/options-panel/init.php:158
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:167 core/options-panel/init.php:168
#: core/options-panel/partials/add-new-page.php:12
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:48
#: core/options-panel/partials/welcome.php:71
msgid "Add New Page"
msgstr "添加新页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:179 core/options-panel/init.php:180
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:32
#: core/options-panel/partials/welcome.php:53
msgid "Layers Pages"
msgstr "Layers 页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:189 core/options-panel/init.php:190
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:198 core/options-panel/init.php:199
#: core/options-panel/partials/backup.php:5
msgid "Backup"
msgstr "备份"

# @ layerswp
#: core/options-panel/init.php:207 core/options-panel/partials/dashboard.php:8
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/add-new-page.php:25
msgid "Add a page title"
msgstr "添加页面标题"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/add-new-page.php:34
#: core/widgets/modules/contact.php:264 core/widgets/modules/content.php:353
#: core/widgets/modules/content.php:490 core/widgets/modules/post.php:438
#: core/widgets/modules/slider.php:477
msgid "Enter title here"
msgstr "在这里填写标题"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/add-new-page.php:43
msgid "Proceed to Customizer"
msgstr "继续到 Customizer"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/add-new-page.php:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/backup.php:14
msgid "Backup your pages"
msgstr "备份您的页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/backup.php:16
msgid "Convert your Layers pages into regular WordPress pages, preserving the content you have worked so hard to create."
msgstr "将您的 Layers 页面转化为标准 WordPress 页面，保存好不容易创建的内容。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/backup.php:24
msgid "Backup my Pages Now"
msgstr "立即备份我的页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/backup.php:30
msgid "Backed Up Pages:"
msgstr "备份页面："

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:20
#: core/options-panel/partials/welcome.php:41
msgid "Start Using Layers"
msgstr "开始使用 Layers"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:22
#: core/options-panel/partials/welcome.php:43
msgid "Follow the easy steps to creating amazing layouts quickly and easily. "
msgstr "按照简单步骤快速轻松地创建神奇的布局。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:26
#: core/options-panel/partials/welcome.php:47
msgid "Get Started &rarr;"
msgstr "开始使用 &rarr;"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:40
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:41
msgid "View"
msgstr "查看"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:59
#: core/options-panel/partials/welcome.php:82
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:75
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:83
#: core/options-panel/partials/welcome.php:114
#: core/options-panel/partials/welcome.php:133
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:88
#: core/options-panel/partials/welcome.php:117
#: core/options-panel/partials/welcome.php:136
msgid "More Details"
msgstr "更多详细信息"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:105
#: core/options-panel/partials/welcome.php:152
msgid "What you need"
msgstr "您需要的"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:109
#: core/options-panel/partials/welcome.php:156
msgid "WordPress 4.0"
msgstr "WordPress 4.0"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:111
#: core/options-panel/partials/welcome.php:158
msgid "Layers requires you run the latest version of WordPress, please make sure you're up to date!"
msgstr "Layers 需要使用最新版本的 WordPress，请确保您已经升级。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:115
#: core/options-panel/partials/welcome.php:162
msgid "You're up to date"
msgstr "已经是最新版本"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:117
#: core/options-panel/partials/welcome.php:164
msgid "Update WordPress"
msgstr "升级 WordPress"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/dashboard.php:131
#: core/options-panel/partials/welcome.php:172
msgid "Helpful Tips"
msgstr "温馨提示"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:29
msgid "Welcome to Layers!"
msgstr "欢迎使用 Layers！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:33
msgid "Layers is a revolutionary WordPress Site Builder that makes website building a dream come true!"
msgstr "Layers 是一款革命性的 WordPress 网站设计工具，可以让您按自己的想法轻松设计网站！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:36
msgid "The following short steps are designed to show you how Layers works and get you to creating amazing layouts quickly!"
msgstr "以下几个简单步骤将向您展示 Layers 如何帮您快速地创建神奇的网站布局！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:39
msgid "Enjoy the ride!"
msgstr "祝您使用愉快！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:46
msgid "Let's get started &rarr;"
msgstr "让我们开始使用 &rarr;"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:54
msgid "If you're ever stuck or need help with your Layers site please visit our <a href=\"http://docs.layerswp.com\" rel=\"nofollow\">helpful documentation.</a>"
msgstr "如果您在使用 Layers 时遇到困难或者需要帮助，请访问我们的 <a href=\"http://docs.layerswp.com\" rel=\"nofollow\">帮助文档</a>。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:56
msgid "For the Pros: Layers will automatically assign the tagline to Settings &rarr; General."
msgstr "专业版特性：Layers 将自动把标签行指定给「设置 &rarr; 常规」。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:70
#: core/options-panel/partials/get-started.php:162
#: core/options-panel/partials/get-started.php:248
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:74
msgid "Building pages"
msgstr "设计页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:78
msgid ""
"\n"
"                                        Layers splits your page into horizontal rows, and you build up your pages with blocks of content called &lsquo;Widgets&rsquo;, one per row.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                        Layers 将您的页面分成水平行，您使用称为「小工具」的内容模块（每行一个）来构建页面。\n"
"                                    "

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:83
msgid ""
"\n"
"                                        Each time you want to add a new content block, simply click &lsquo;Add Widget&rsquo; and select one from the list which has the blue Layers icon.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                        您每次想要添加新内容模块时，只需点击「添加小工具」，然后从列表中选择带有蓝色 Layers 图标的其中一个。\n"
"                                    "

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:91
msgid "Got it, Next Step &rarr;"
msgstr "明白了，下一步 &rarr;"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:106
msgid "What is the name of your website?"
msgstr "您的网站名称是什么？"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:109
msgid "Enter your website name below. We&apos;ll use this in your site title and in search results."
msgstr "在下面输入您的网站名称。我们将在您的网站标题和搜索结果中使用它。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:113
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:133
msgid "Saving your Site Name"
msgstr "保存您的网站名称"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:135
#: core/options-panel/partials/get-started.php:180
#: core/options-panel/partials/get-started.php:224
#: core/options-panel/partials/get-started.php:265
#: core/options-panel/partials/get-started.php:315
msgid "Next Step &rarr;"
msgstr "下一步 &rarr;"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:144
msgid "For tips on how best to name your website, we suggest reading <a href=\"http://docs.layerswp.com\" rel=\"nofollow\">this post</a>"
msgstr "关于如何更好地给您的网站命名，我们建议您阅读 <a href=\"http://docs.layerswp.com\" rel=\"nofollow\">这篇文章</a>"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:147
msgid "For the Pros: Layers will automatically assign this site name to Settings &rarr; General"
msgstr "专业版特性：Layers 将自动把此网站名称指定给「设置 &rarr; 常规」"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:166
msgid "Editing widget content"
msgstr "编辑小工具内容"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:170
msgid ""
"\n"
"                                        To edit a widget&apos;s content, just click on it in the widget area on the left hand side. The widget panel will slide\n"
"                                        out allowing you to edit its content and customize its settings. You can also shift-click on the widget itself in\n"
"                                        the preview area.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                        要编辑小工具的内容，只需点击其中的左侧区域。此时会推出小工具面板让您编辑其内容和自定义其设置。\n"
"                                        在预览区域中按住 Shift 键并点击小工具，可以完成相同的操作。\n"
"                                    "

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:195
msgid "How would you best describe your site?"
msgstr "您要如何最好地描述您的网站？"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:198
msgid ""
"A tagline describes who and what you are in just a few simple words.\n"
"                                For example Layers is a &ldquo;WordPress Site Builder&rdquo; - simple, easy, quick to read. Now you try:"
msgstr ""
"您可以在标签行中简单描述您的网站。\n"
"                                例如：Layers 是一个 「WordPress 网站设计工具」 — 布局简洁，操作简单，方便阅读。现在您可以试试："

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:203
msgid "Site Tagline"
msgstr "网站标签行"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:223
msgid "Saving your Tagline"
msgstr "保存您的网站标签行"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:231
msgid "Keep it simple"
msgstr "保持简单"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:232
msgid "Avoid buzz words"
msgstr "避免废话"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:233
msgid "Make sure it describes what you offer"
msgstr "请确保它能描述清楚您能提供什么"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:234
msgid "For the Pros: Layers will automatically assign the tagline to Settings &rarr; General"
msgstr "专业版特性：Layers 将自动把标签行指定给「设置 &rarr; 常规」"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:252
msgid "Customizing widgets"
msgstr "自定义小工具"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:256
msgid "Unique to each Layers widget is the revolutionary &ldquo;Design Bar&rdquo; which allows you to set its design parameters without touching a line of code."
msgstr "Layers 小工具的独特之处在于革命性的&ldquo;设计栏&rdquo;。无需编写一行代码，您就可以用其设置小工具的设计参数。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:259
msgid "Depending on the widget you've added, you can change things like background images, font sizes, list styles and more."
msgstr "根据所添加的不同小工具，您可以更改不同的设计参数，例如背景图片、字体大小、列表样式等。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:280
msgid "Would you like to add your logo?"
msgstr "您是否要添加徽标？"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:283
msgid ""
"\n"
"\n"
"                                    Layers will add your logo and position it properly. If\n"
"                                    you don&apos;t have one yet, no problem, you can add it\n"
"                                    later, or skip this step if you&apos;d just prefer to use text.\n"
"\n"
"                                 "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"                                    Layers 将添加您的徽标并把它放置在适当的位置。\n"
"                                    如果您暂时没有合适的徽标，可以稍后再添加。\n"
"                                    您也可以先跳过这一步，使用文字代替徽标。\n"
"\n"
"                                 "

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:297
msgid "Choose Logo"
msgstr "选择徽标"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:314
msgid "Updating your Logo"
msgstr "更新您的徽标"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:322
msgid "For best results, use an image between 40px and 200px tall and not more than 1000px wide"
msgstr "为了达到最佳效果，建议使用高度在 40px - 200px 之间，宽度不超过 1000px 的图片。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:323
msgid "PNGs with a transparent background work best but GIFs or JPGs are fine too"
msgstr "透明背景的 PNG 格式图片最好，但是 GIF 或 JPG 格式也可以"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:324
msgid "Try keep your logo file size below 500kb"
msgstr "尽量保持您的徽标文件大小不超过 500KB"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:338
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:367
msgid "Now let&apos;s create your first Layers page!"
msgstr "现在让我们创建您的第一个 Layers 页面！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:371
msgid ""
"\n"
"                                        Simply select a preset layout from the list and Layers will automatically create it for you.\n"
"                                        You will be able to edit your layout on the next page. Here we go!\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                        只需从列表中选择一个预设的布局，Layers 将自动为您创建页面。\n"
"                                        您将能够在下一页编辑您的页面布局。让我们开始吧！\n"
"                                    "

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:380
msgid "Creating your Page"
msgstr "创建您的页面"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:381
msgid "First choose a layout"
msgstr "首先选择一个布局"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/get-started.php:381
msgid "Start Building"
msgstr "开始构建"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/preset-layouts.php:20
msgid "Select"
msgstr "选择"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:87
msgid "Layers WooCommerce Extension"
msgstr "Layers WooCommerce 扩展"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:90
msgid "If you'd like to test out eCommerce then you'll need to install the Layers WooCommerce Extension."
msgstr "如果您想尝试电子商务，您需要安装 Layers WooCommerce 扩展。"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:94
msgid "Installed!"
msgstr "已安装！"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:97
msgid "Install WooCommerce for Layers"
msgstr "安装 WooCommerce for Layers"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:104
#: core/options-panel/partials/welcome.php:123
msgid "Name"
msgstr "名字"

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:107
#: core/options-panel/partials/welcome.php:126
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse vitae massa velit, eu laoreet massa.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSed ac orci libero, eu dignissim enim.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""

# @ layerswp
#: core/options-panel/partials/welcome.php:143
msgid "View More Extensions"
msgstr "查看更多扩展"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:19
msgid "Add logo"
msgstr "添加徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:20
msgid "Set as logo"
msgstr "设置为徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:21
msgid "Choose logo"
msgstr "选择徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:22
msgid "Change logo"
msgstr "修改徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:23
msgid "Remove logo"
msgstr "删除徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo-control.php:24
msgid "No logo set"
msgstr "未设置徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo.php:81
msgid "Site Title, Tagline, and Logo"
msgstr "网站标题、标签行和徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo.php:92
msgid "Display Header Text"
msgstr "显示页眉文字"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo.php:114
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

# @ layerswp
#: core/third-party/site-logo/inc/class-site-logo.php:254
msgid "Site Logo"
msgstr "网站徽标"

# @ layerswp
#: core/widgets/init.php:88
msgid " Body"
msgstr " 网站正文"

# @ layerswp
#: core/widgets/init.php:173
msgid "Layers Builder section."
msgstr "Layers 构建器区域。"

# @ layerswp
#: core/widgets/init.php:198
msgid "Are you sure you want to remove this slide?"
msgstr "您确定要删除这个幻灯吗？"

# @ layerswp
#: core/widgets/init.php:210
msgid "Are you sure you want to remove this column?"
msgstr "您确定要删除这个列吗？"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:26
msgid "Contact Details &amp; Maps"
msgstr "联系方式 &amp; 地图"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:222
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:229
msgid "Show Google Map"
msgstr "显示谷歌地图"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:236
msgid "Show Address"
msgstr "显示地址"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:243
msgid "Show Contact Form"
msgstr "显示联系表单"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:252
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:276 core/widgets/modules/content.php:365
#: core/widgets/modules/content.php:503 core/widgets/modules/post.php:451
#: core/widgets/modules/slider.php:490
msgid "Short Excerpt"
msgstr "简单摘要"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:289
msgid "Address"
msgstr "地址"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:290 core/widgets/modules/contact.php:340
msgid "Place your help text here please."
msgstr "请在这里输入您的提示信息。"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:295
msgid "Google Maps Location"
msgstr "谷歌地图定位"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:301
msgid "e.g. 300 Prestwich Str, Cape Town, South Africa"
msgstr "例如，南非开普敦普雷斯特威奇街道 300 号"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:307
msgid "Google Maps Latitude & Longitude (Optional)"
msgstr "谷歌地图中的经纬度（可选）"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:313
msgid "e.g. 33.9253 S, 18.4239 E"
msgstr "例如，东经 18.4239 度，南纬 33.9253 度

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:319
msgid "Address Shown"
msgstr "显示的地址"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:325
msgid "e.g. Prestwich Str, Cape Town"
msgstr "例如，开普敦普雷斯特威奇街道"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:339
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表单"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/contact.php:350
msgid "Contact form embed code"
msgstr "联系表单嵌入码"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:26
msgid "Content"
msgstr "内容"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:396
msgid "Add New Column"
msgstr "添加新列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:429
msgid "Column"
msgstr "列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:465
msgid "1 of 12 columns"
msgstr "第 1 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:466
msgid "2 of 12 columns"
msgstr "第 2 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:467
msgid "3 of 12 columns"
msgstr "第 3 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:468
msgid "4 of 12 columns"
msgstr "第 4 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:469
msgid "5 of 12 columns"
msgstr "第 5 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:470
msgid "6 of 12 columns"
msgstr "第 6 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:471
msgid "8 of 12 columns"
msgstr "第 8 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:472
msgid "9 of 12 columns"
msgstr "第 9 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:473
msgid "10 of 12 columns"
msgstr "第 10 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:474
msgid "12 of 12 columns"
msgstr "第 12 列 - 共 12 列"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:484 core/widgets/modules/slider.php:470
msgid "Title"
msgstr "标题"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:497 core/widgets/modules/slider.php:484
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:512 core/widgets/modules/slider.php:499
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:518 core/widgets/modules/slider.php:505
msgid "http://"
msgstr "http://"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:525 core/widgets/modules/slider.php:511
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/content.php:531 core/widgets/modules/slider.php:517
msgid "e.g. \"Read More\""
msgstr "例如，\"阅读更多内容\""

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:26
msgid "Posts"
msgstr "文章"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:65 partials/content-list.php:22
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多内容"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:331
msgid "Title &amp; Excerpt Position"
msgstr "标题 &amp; 摘要位置"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:333
msgid "Regular"
msgstr "常规"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:342
msgid "Show Featured Images"
msgstr "显示特色图像"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:349
msgid "Show  Post Titles"
msgstr "显示文章标题"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:356
msgid "Show Post Excerpts"
msgstr "显示文章摘要"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:365
msgid "Excerpts Length"
msgstr "摘要长度"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:372
msgid "Show Post Dates"
msgstr "显示文章日期"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:379
msgid "Show Post Author"
msgstr "显示文章作者"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:386
msgid "Show Tags"
msgstr "显示标签"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:393
msgid "Show Categories"
msgstr "显示分类"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:400
msgid "Show \"Read More\" Buttons"
msgstr "显示 \"阅读更多内容\" 按钮"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:407
msgid "\"Read More\" Text"
msgstr "\"阅读更多内容\" 文本"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:414
msgid "Show Pagination"
msgstr "显示页码"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:425
msgid "Post"
msgstr "文章"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:461
msgid "Category to Display"
msgstr "要显示的类别"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:469
msgid "Select a Category"
msgstr "选择一个类别"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:477
msgid "Number of items to show"
msgstr "要显示的文章数量"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:478
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/post.php:493
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:26
msgid "Slider"
msgstr "幻灯"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:323
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:337
msgid "Show Slider Arrows"
msgstr "显示幻灯箭头导航"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:344
msgid "Show Slider Dots"
msgstr "显示幻灯圆点导航"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:351
msgid "Autoplay Slides"
msgstr "自动播放幻灯"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:359
msgid "Time in seconds, eg. 2"
msgstr "时间（单位：秒），例如 2"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:361
msgid "Slide Interval"
msgstr "幻灯时间间隔"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:369
msgid "Slider Height"
msgstr "幻灯高度"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:407
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加新幻灯"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:443
msgid "Slide"
msgstr "幻灯"

# @ layerswp
#: core/widgets/modules/slider.php:476
msgid "Enter a Title"
msgstr "输入一个标题"

# @ layerswp
#: footer.php:3
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

# @ layerswp
#: footer.php:49
msgid "Created using Layers"
msgstr "使用 Layers 创建"

# @ layerswp
#: functions.php:165
msgid "Top Left Menu"
msgstr "左上角菜单"

# @ layerswp
#: functions.php:166
msgid "Top Right Menu"
msgstr "右上角菜单"

# @ layerswp
#: functions.php:167
msgid "Header Menu"
msgstr "页眉菜单"

# @ layerswp
#: functions.php:168
msgid "Right Header Menu"
msgstr "右页眉菜单"

# @ layerswp
#: functions.php:169
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"

# @ layerswp
#: functions.php:197
msgid "Mobile Sidebar"
msgstr "移动设备侧边栏"

# @ layerswp
#: functions.php:198
msgid "This sidebar will only appear on mobile devices."
msgstr "该侧边栏只在移动设备中显示。"

# @ layerswp
#: functions.php:207
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

# @ layerswp
#: functions.php:216
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

# @ layerswp
#: functions.php:229
msgid "Footer "
msgstr "页脚"

# @ layerswp
#: functions.php:243
msgid "Left Shop Sidebar"
msgstr "左边商店侧边栏"

# @ layerswp
#: functions.php:252
msgid "Right Shop Sidebar"
msgstr "右边商店侧边栏"

# @ layerswp
#: functions.php:449
msgid "Be patient while we import the widget data and images."
msgstr "请在导入小工具数据和图片时耐心等待。"

# @ layerswp
#: functions.php:450
msgid "Import Complete"
msgstr "导入完成"

# @ layerswp
#: functions.php:451
msgid "Importing Your Content"
msgstr "正在导入您的内容"

# @ layerswp
#: functions.php:452
msgid "Edit Your New Page"
msgstr "编辑您的新页面"

# @ layerswp
#: functions.php:480
msgid "Saving..."
msgstr "保存..."

# @ layerswp
#: functions.php:481
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

# @ layerswp
#: functions.php:539
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

# @ layerswp
#: partials/content-empty.php:9
msgid "No posts found"
msgstr "未找到文章"

# @ layerswp
#: partials/content-empty.php:12
msgid "Use the search form below to find the page you're looking for:"
msgstr "请使用下面的搜索框查找您要找的页面："

# @ layerswp
#: partials/content-empty.php:14
msgid "Enter Text Here"
msgstr "在此输入文字"

# @ ocmx
#: partials/content-single.php:29
msgid "<span>Pages:</span>"
msgstr "<span>页面：</span>"

# @ layerswp
#: partials/portfolio-list.php:24
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"
